個牆出晒水 咁姐係代表咩？

求巴打解答

代表你老母紅杏濕牆

要小心地滑

代表你需要進入

要用紙皮封住佢

屌你個傻佬仲撚傻，用紙皮喎，咁你不如攞condom 啦，紙皮得，咁condom都得啦！

glory hole

有聲